如果由我做波台揸fit人 大家有冇異議？

我胡師傅門生過萬 可以話係萬人之師
可以幫波台既大家健心健身
如果你地屋企人想重可以健生 生命個生
如果有一日我地真係比人清算 我咁大隻可以保護大家
請大家支持我坐波台揸fit人嚟個位

一個正評一個支持

邊個俾負皮

無人識你呀垃圾

我胡師傅你都唔識 好打極有限

邊撚個牙

胡力威
不過你都係叫反我胡師傅啦

坐緊監比人見到上網會唔會加刑期

您乜⼁乛⼃⼂

你地又多粗口又5p字
一定係未健心啦
我做左揸fit人之後一定會改善風氣

我老习都未出声

波台玩到厭既野其他台既小朋友先開始跟🤦🏻‍♂️

叫親胡力威果d都係細蚊囝跟風狗

係其他人跟我風
可能見我岀名呱

Yes 冇撚d新意 黎黎去去都係咩胡師傅 wucfu 胡力威
起個名都要抄人 低質到仆街

我做都未輪到你

入黎棟支旗就叫我一聲契爺先啦

大家點睇